【支那化工廠又爆炸】釀2.2級地震！傷者滿身血逃生 學校玻璃全碎

江蘇鹽城化工廠於今日下午2時許發生爆炸，現場火光沖天，冒出蘑菇雲。中國地震局通報指，今日下午2時48分在江蘇連雲港市灌南縣疑似爆炸，錄得2.2級地震，震源深度0公里。

下午3時30分許，江蘇鹽城市消防員已趕往現場。連雲港市消防支隊說：「聽說鹽城響水縣地區發生了爆炸，我們已經派人增援了，目前還沒有到達現場，具體甚麼情況還不清楚。」

據知情人透露，發生爆炸的是江蘇天嘉宜化工有限公司，該廠位於響水縣陳家港化工集中區，內地記者從百度調查得知，該廠於2007年4月註冊，「這個廠是生產農藥的。」119接線員透露，此次發生爆炸是該廠內一處生產裝置，爆炸物質為苯。

廣告

影片所見，爆炸現場火光沖天，濃煙升騰，有人受傷，滿身血跑出逃生。有網民在微博寫道：「這化工廠的爆炸導致了這麼多孩子受傷，老是馬後炮，為甚麼安全生產不能做在事故之前呢！」「化工廠爆炸，不是地震。父親的賓館在附近，賓館內窗戶都破碎。還有客人受傷。」

家住連雲港市堆溝鎮的居民稱，他下午正在床上看小說，「開始的時候有聽到一聲小的爆炸聲，後來忽然傳來一陣非常大的爆炸聲，我們這兒周邊房子的窗戶玻璃都碎了，有的人家門都被衝壞了。」該目擊者表示，他看到4人因為被破碎的玻璃割傷，被送醫院治理。另一名目擊者稱，事發現場附近有學校和幼兒園，發生爆炸的化工廠附近現在比較混亂，有孩子在哭。

綜合報道

-------------------------

cls 係咪都爆

死亡人數少於36人

又贏

「爆炸物質為苯」

又一條癌症村

多難興邦，又贏
促進殯儀業經濟發展，又贏

恭喜

等睇消防員集體氣化

啲居民話已經唔係第一次發生喇喎

天津大爆炸2.0

救返都晒藥費

痴線，爆咩炸姐，拍緊戲姐
無死人，全部臨記扮死屍姐

天津應該勁好多
小型原爆咁⋯

核試？

Benzene

你的郵件已被炸毀

死多啲！死多啲！

內地記者從百度調查得知咁咪查得好辛苦
btw班地底泥又喺度污染環境

Wow, oh my god
Ohno, what the fuck

We must leave now

已有中介向當地居民發放傳單介紹最快移民香港䇿略

祖國咁強大，化工廠點會爆炸

中國人: 化工廠爆得越勁 祖國越強大

死得好

蘑菇節快樂